# Diplomski rad
Razvoj web aplikacija korištenjem NodeJS, Express i ReactJS
 
 Uputstvo za pokretanje lokalno.
 1. Otvoriti frontend folder i uraditi npm install
 2. Otvoriti backend folder i uraditi npm install
 3. U backend folderu uraditi npm start
 
 